喺邊度可以買到平既醫生紙?

如題

樊X玲

監倉

做醫生

公司醫保邊度都係免費

上藍蛆group問

醫療卡診所登記嗰陣已經問定你要唔要醫生紙

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

報驚
BTW 搵CLAIM得醫療卡個D

笑撚左出聲

街症50

tg

其實唔要醫生紙睇黎把撚咩

exact7ly

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

忠醫有開